女仔話覺得我都幾善良, 唔會做壞事

即係有無機?

同佢一起幸福?

男人唔壞女人唔愛
你係善良咪唔愛你

樓主份人係咪好悶，同女仔講黎講去都係d 正經野